Donald trump係咪收咗美國佬錢？喺到分裂中國，傷害兩岸人民感情

台灣係中國不可分離嘅一部分
支持'一個中國'原則

唔通答你唔係咩
佢份糧就係美國人畀佢

唔講唔知

佢話唔收人工㗎喎 好似係

收一蚊呀清

sis